事实证明 睡眠不足

导致各种焦虑各种鸡摸----------红姐佯装凶狠的跟电话里不知道哪个叫唤的时候我扭头跟尚蛋说“穿有鸡鸡的女子你伤不起”，红姐继续跟电话嘻笑“狗.X.X.的”第二天中午吃着饭就扔碗扑床内牛了不知多久睡死一个下午醒来肿了眼以上就是俩木有关系的段儿----------super mario一直打， world 3 里一直死的很干脆(▔/﹏\▔)----------有些话就说给膝盖听了 